佛地魔好撚勁

13分鐘已經三球靚傳
創造力好強

咁有波入未呀